覺唔覺得陳敏之李彩樺同周麗淇好似樣

周麗淇都幾好分 (明顯感覺細個D)
其他兩個真心好似

李彩樺

陳敏之

周麗淇

李彩華小背心

似